［極重要］綜合多個關於撤定唔撤嘅Post，得出咗呢個結論

首先，要感謝各位前線嘅付出

關於撤定唔撤嘅問題，其實呢兩日都好多討論
尤其係呢兩日落單嘅手足特別多
少一個就少一個
連登出現咗少少分化：
一邊覺得交俾前線決定
一邊覺得冇勝算走先，下次再戰
其實兩邊都係同路人，我唔想見到義士係前線辛苦一大輪，翻到屋企仲要係連登罵戰
但叫撤嘅人亦不無道理，因為冇人想義士落單

我綜合咗各個post嘅言論，得出咗以下結論：

點解咁多巴絲想前線走先？唔計三毛搞分化，其實大部分都係唔想有人被捕。

所以：
如果有目標想衝嘅話，請唔好叫人走，真係交俾前線決定，因應當時環境決定撤唔撤

但係，
如果冇目標嘅話，就唔好死守打陣地戰，不妨交個場俾和理非，或者轉打遊擊，放大翻敵人嘅錯打文宣，亦可以減少被捕機會

其實好多例子佐證：
612 有目標 就係衝立會，所以唔應該叫人撤，應該留到達成目的為止，達成目的後再因應現場環境撤

621 圍警總，其實冇目標，因為我地係唔會衝警總，目的只係做下雞蛋撞石牆嘅抗議，記者影曬相，就可以撤

71 有目標 要入立會，所以唔應該叫人撤，要留到達成目的為止，當然入左去走定留就交俾前線決定，目標係佔領，就留，目標係入去抗議，就適當時候撤

光復屯門上水，有目標，要趕走大媽水貨佬，做完野基本上就可以俾前線決定幾時撤（或者轉打遊擊）

沙田旺角夜，冇目標，純粹守，所以應該快撤，唔好落單

上一次上環，有目標，圍中聯辦，所以應該留，支援勇武，交俾前線決定幾時走

今日上環，冇目標，所以應該撤

我明有義士覺得唔可以俾狗咁快清到場
所以我想俾到前線一個信息：
如果你地做緊嘅野係冇乜目標，純粹想消耗警力，或者消耗警力就係根本目標
心態不妨轉為遊擊/撤退

不好同警犬硬碰，其實今日兩次速龍衝擊後，
係打得幾好，不斷係小巷走來走去，啲防暴就係好多耗損，睇到最後班狗係攤曬係路旁休息
你估咁熱著咁厚衫加重gear唔辛苦咩
唯一要諗就係點打速龍，不過我地優勢係人多，
佢衝過黎咪同佢死過，後排防暴一定唔會開槍，
唔係就會TK

記住，做所有野都要有目標
撤同唔撤係自古以黎兵法嘅要點
但冇目的下守陣地只會益左對家
所以大家一家要智取！

光復香港！時代革命！

希望有更多巴絲豐富呢個理論
唔洗再為呢個話題爭執

推

推下啦

有目標，不撤不散
冇目標，遊擊消耗警力

新增必要裝備
和理非: 一人一支強光or激光電筒 (對付速龍, 速度冇反光可阻視線)
前線: 波子/油 , 防速龍快速推進

Pish

希望波子真係得
而家要解決嘅就係跑狗同橡膠子彈

有電筒同波子, 已經牽制到跑狗最主要作用.
ANTI- RUBBER BULLET有待研究

屌 又諗起張超雄騎劫be water
叫人走先 下次再黎過

分析得好好

屌 搵人屌下呢個前警司得唔得？

推 同意 今日有啲位想叫前線人退一退
但唔夠膽開聲 驚比人屌

幫推左先 大致認同
但實際上點樣打游擊要再有經驗累積
又或者唔太容易再有D有目標既示威
所以可能游擊將會成為我地既主要戰線？

其實今晚真係打得唔錯
（除左大量手足因速龍落單之外）
要有巷戰 加少許路障

目標嘅話 中聯辦/今日有人提過icac
其實都ok

push

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！